城寨短打: 九月四日 林鄭终於出招，以退為進，為緊急法鋪路

簡短直接, 值得睇一下:

城寨短打: 九月四日 林鄭终於出招，以退為進，為緊急法鋪路

五大訴求係咪可以諗下由"徹回"改為"解散警隊"?

殘體

又loop番緊急法？
你老細敢出先講嘢啦五毛

甚麼殘體?

其實你講邊個五毛呢? 我係土身香港人喎!

終？